是日晚餐 茄蓉芝士辣肉腸意麵 + slow cook澳洲西冷 & 撚廚

而家有少許飽 塊牛轉頭煎

撚廚係邊

撚廚吃了兩蚊麥樂雞 好市多的熱狗 和一個蜜糖海鹽冬甩

下面

coconut lemon meringue
btw 巴打餐餐好豐富
以前係外國冇錢, 每餐淨係買pre-rolled pizza base 自己加料焗

牛扒

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

意麵蝗語黎？

冇菜扣分

塊扒好似個樣衰衰地...

餓了

我自己將來想開餐廳 所以鐘意煮
想煮d唔同 同大家分享下
睇大家意見俾我拎下經驗都好

今晚係澳洲和牛 希望遲d再減價

意大利粉囉

有洋蔥 黃椒 蕃茄

未煮完架

好
btw 巴打生蟲 食咁多

唉 成日冇野做
日日420完都食好多野
想停一個星期 順便減肥
希望gym房快d開返 到時候就食清d